外國人做既歷史短片：南蠻與百越 ─ 消失在中國南方的民族

New Kings and Generals animated historical documentary on the history of China and East Asia will focus on the Nanman, also known as Hundred Yue and Baiyue, who were the indigenous peoples of Southern China and Northern Vietnam. This video will cover their society, economics, warfare and much more, focusing on the conflicts between them and Han Chinese during the Han dynasty and the Three Kingdoms period.

南蠻入侵！